火狗，做人唔洗咁PK ge!!

幣少一唔係度你就搞FCC,你老味咁低奘

Source? Btw 狗咬狗